被人傷到應該怪自己太軟弱定怪人地hurt到你

唔知應該點 有時會好憎自己有時又好憎人地點解可以咁傷害自己 恨之入骨個隻
正評：怪自己太軟弱
負評：怪人地傷害你

係

你嘅感受對佢嚟講根本唔係一回事 只可以怪自己太認真

岩呀 怪自己太傻

唉

無野好怪